[集中討論] 林奠下午6點記者會

係咪宣佈戒嚴定解放軍

濃縮版本:強烈譴責暴力行為,完!

又浪費新聞資源

仲有叫人割蓆呢

點解大學停課

幼稚園小學中學都繼續返學

強烈譴責

bingo ready

支持警方止暴制亂
要保障前線警員安全

睇黎都晒時間 除左識叫人同暴力割蓆仲識講咩

點解中大 科大 浸大停課

教育局都唔停課

中小幼更加應該停課啦

強烈譴責暴力 完 收線

同埋堅定不移支持警慌止暴製亂

表示傷心然後譴責

咪又係講廢話 有邊次係有用？

屌是鳩啦連bingo 紙都唔想拎出黎

區議會...

首要任務：止暴製亂

依加班狗完全失控 殺人強姦
你搵班海外專家黎 仲屌番你轉頭
仲唔解散警隊 等到幾時

停區議會

解散警隊

全力支持警方行動

我估停區議會